華倫西亞 對 車路士 2

屌你老母華西

咁又黃簡迪

你老母呀球證，小毒毒呢下清脆到咁要晒波，你吹仲要俾牌？識唔撚識波架

屌你老母主場雞

黑哨

華閪

又中波 又比人屈

球證咩撚野事..

99連都有份踢

咁都foul

平安鐘

屌on9 黑球証

食屎啦 球證

屌你老母打排球算啦 foul foul foul

快啲入第三球

Kante嬲嬲地

黃咩呀屌你老母

閘得咁靚都黃

華西黑撚到on9

小毒毒呢下落腳 馬甸尼級

真on9 和撚咗真係北京電視機

北京電視機

四大死對頭有三隊白衫 屌你老母華西

中哂波都foul 點踢呀

Cls fucking disgrace

痴撚線球證

小毒毒連投訴都好斯文
btw球證黑哨死全家

仲有邊隊

唔止主場雞咁簡單
係超級黑哨
Kante咁都黃

賤種高基連

D 黃牌鳩比 但只係鳩比我地呢邊

痴撚線中晒波又黃牌

mount唔係唔換安呀嘛

which 4？

🌭️

蝗 熱狗 華閪

換mm
咁柏度換pad做咩

球證已經進入 明黑鳩你 咁點 既狀態

我知呀
咁仲有邊隊

柏狗換晒pad 最後都無得出

同港共一樣

元朗八鄉

擾敵

出黎神獸 高基連

疤

疤熱蝗華

華石又射

韓仔都出埋

白衫無個好人

搭多隊QPR ok？好記得個場

華石終於肯多啲射

韓仔+華西

係咪要...

On9 kepa又黃???

換個韓仔出黎打mma

我相信華西球員拎起個波衝入個龍都會計入波

又泡菜跆拳道

睇錯

韓國仔+華西

韓仔好勇武

A.高美斯

on9 要換人 仲黄

達陣加六分

白衫 泡菜

非法集結

加美路

Lee kang OUT

以今日華西班撚屌既表現黎睇

拎起個波沖入去 佢地都應該會甩手

再吹kepa手球

Kepa都黃

雞巴又點撚解黃呢

換緊人唔開波住就黃kepa

Cls原來真係黃

唔好攞d狗同勇武比

換人都黃 我屌呀

廢鋒

岩喇 收起柒頭安 都唔撚願跑

球證

now講波佬都話"咁都黃牌"

人地換人話kepa拖時間黃？痴撚線球證

好波球証

Molamola

Kepa衰咩

衝擊球證個防線

其實同龍門high 5都幾核突

安狗今日完全唔撚想踢咁

靚仔

嗱等等先 泡菜好撐香港人 唔屌得

你不如話佢蒙面

出撚晒底線唔撚吹

球證好波

真係CLS球證

韓農反世貿

個球證閪到出界都唔想吹咁

仲有成十分鐘 大獲

呢個球證其實真係好撚有問題

下？

係未都吹俾個波對面

華閪上下連球證全家斷腳死

omg....22

屌

is 北京電視機

2:2

多過3個人係禁區 非法集結 黃牌

唔係啲人屌都唔諗住吹

kepa 做乜鳩

真係北京電視機

雞巴今晚做乜鳩

On 撚9 屌你老母

黃到華西反勝

個球証黑撚到出面

點解三後會危險過2後咁多

又吹

真心廢龍

讚壞了

西班牙狗真係好撚唔老實 dllm

-6 goal, cant save

黑足全場 屌你老母

因為中場運唔到波

場波都唔知做乜鳩

咁都怪kepa?

唔出豬sir抵你死啦

Diu

kepa縮手

即使笠撚到內柱彈入好撚有運
但我都只會覺得係黑撚到追和

唔知點分工

罷踢啦咁黑

真係屌出黎 點解每次世界波都係轟身上發生

又輸手短

踢歐霸

痴撚線勁到

救波縮手？冇撚野呀

我屌你老母北京電影機

無運到咁

縮哂手 又唔怪得

講世界波 j.hart先係

有預感輸撚埋

好似前季沙柏個球

隨時歐霸都冇

屌上場阿積士又係咁失

個下curl番入去應該唔可以怪kepa？

隻手咁撚短 伸著都救唔到啦
同埋內柱彈入佢都無計

依下真係廢冇得賴
完全判斷錯誤

同阿仙奴一齊歐霸啦

kepa狗幾撚時死呀

世界波 邊有得救

托高

依場球證死全家啦

左腳踩右腳跳高d

-6狗

邊個轟串完凱晴踢歐霸 依家到我地

好地地點解要轉三中堅縮後踢

黑撚到傻 屌你老母

kepa有責任 但都係唔好彩啦

怪撚左球證先啦屌咁都有得怪龍

呢球無得怪雞巴喇 但之前果d 牌同判決真係好柒黑

判斷失誤
企位錯咗

咁樣笠要點救啊

都唔知車縮到咁撚後踢做咩撚

Hart真係世界波第一人好多金球都有佢做配角

古圖呢球直接接實啦

依球我懷疑跳盡都未必掂到

和波係咪9成出局

預傳 點知係笠死中內柱
你比對面射多10次都唔知射唔射到多一下出黎
佢明顯想斬波

換撚唒後衛想守贏，依家仆街啦

拎到1分先算

撚狗學唒摩狗d衰野

你要我代表皇馬比返鳩頭你 我要kepa

Barkley

最有印象係廢老幾十碼係邊線附近倒掛

fouls
7:21

屌落力少少啦 買左盤

巴鳩利 我屌你老母

頂到再講

淨係倒掛朗尼同伊巴都好撚癲

721 白衫

當阿積士贏
姐係10 8 8
下場華西打阿積
可能
13 8
11 9
10 11
其實下場主勝里爾就有11分
點計都出到線唔係咩

屌你老母華西狗真係矛到仆街

早嚇突既人生係由悲劇組成

巴克利我屌你老母

下場贏就係囉

no

拓出底線囉輸身高

問題係我地係有能力輸尻埋

今場和到都偷笑啦 黑到咁

對賽往積？

你諗下我哋主場幾廢再望下作客成積

華閪原來會拎黃

和波

我以為自己睇緊10年前4強重播

有冇諗過打里爾會輸

睇一場嗰仇恨己經可以同巴熱比
整傷abraham仆街死啦又勁黑

屌遲左起身 睇嚟可以訓返

嘩 無牌

就算怎麼伸盡手臂

仲有朗尼倒掛

韓狗如來神掌

343 就出豬sir la on9

韓

原來條黑哨識比黃華閪

咁樣又冇事

死韓仔

對華西踢到咁垃圾出左局咪仲好
16強獻醜咩

我屌你老母韓狗斷腳啦

隻韓狗矛到
同son一鳩樣

牌都冇張

條韓狗咁撚樣都得？

呢啲就無牌 仆街死啦

冇啦啦玩乜9 3後呀

咁抵撚死啦

UEFA查下個球證好喎
亂鳩咁黎

721果然係白衣人

如來神掌都冇牌

又無黃

黑撚過對疤嗰場

我地絕對有能力輸

唔係
下場贏就得

又冇牌
屌你老母

屌你屎忽 永遠華閪都無牌

咁都救到

Cls華西球球都rugby

黑到仆街

比啲運嚟

負碌

牙衣係咪無傳波制

球證：黑到你踢歐霸無仇報

哇屌 電光毒龍鑽都出埋

補7分鐘

係明黑
絕對無亂嚟

7分鐘 補咁耐

點補到7分鐘

Kepa有呢d狗屎運就好

7分鐘補時

連贏歐霸 冇夏神一樣得

又var又12m

Until they score

有啲咩大野要補7分鐘

foul咁撚多下 差唔多啦

買對家入波就fatfat 反cup

入佢老母！！！！

上場打阿積士就4分鐘
屌你老母做乜撚

Var都3分鐘啦 個12碼又2分鐘

對獌輸456了

睇完一場就憎左呢隊狗西波

無可能

太矮，一撲隻腳已經飛過咗

費格遜時間

又扮

佢地入到決賽再講 我地歐聯熱曬身

屌你如果係我踢緊嘅話真係打柒華閪班撚樣

Dklm仲扮傷 賤撚到

你夠閪佢地打咩

行過都要伸隻閪手出黎 華閪成隊死全家喇

Mount

唔夠打，錫春袋算

閪隊閪球證 我屌你老母

正式宣告 華西同班狗一樣 係要以武制暴 支持低價買返沙皮狗做打手

閪運

用我地尺度吹一早紅到3-0完

1分都好頂實

屌 james 無力

做乜撚仲對攻

屌你老母牙衣應該淨係得 l2 同射波制

咁都唔撚入

on撚尻我睇緊咩野

華西放水放撚到咁

咩防守黎 好彩對面on9

哇屌平安鐘

差啲含埋

好彩

攻乜撚呀全守啦

James無哂氣

對面前鋒真係廢唔係扮

亞衣

蘇馬必須lan

做乜9 打假波？

必需黑

dllm on9

屌咁又吹
球證死全家

大家鬥門前失機?

偷波都吹

最後又foul乜鳩？

Zouma差到呢...

真心點樣唔入

唔想比車贏囉

買左和

占士啱啱有下重慢慢黎

車拎波即刻提早吹屌佢

華閪班前鋒今場門前把握廢撚到打假波咁

球證都知自己黑 asus屌曬老母都唔俾牌

黑撚到傻 on9

早咗吹係咩事

明顯冇氣啦

屌你老母
波去翻車度就早吹完
球證你死全家啦屌哂你全家

我估佢訓身左和

屌你老母球證臭閪 on9架

睇緊乜鳩

洛迪高同麥斯高美斯到底miss左幾多球

踢過皇唔計

冇力啦

屌你老母 華閪 球證 巴克利 全部死全家

無氣啦 無計
佢真係跑上跑落

你睇下蘇馬條柒頭皮？

球證條撚屌真係cls

Dllm

黑撚到

希望里爾加油

華撚班友係咪唔閪識射門？

呢場前前後後真係至少兩三球必入

啲防守又唔係特別好轉乜撚三中堅 攻多粒啦屌

黑撚到
球證死全家啦

至少4球黃金機會

真心對面垃圾 如果唔係照呢個黑既程度 轟仔你地一早輸左

關巴克利咩事

冇氣

咁黑痴撚線
嬲到訓唔到

老實講最尾果球我都入

黑到咁都冇用啦，射走曬d機會

呢條陷家產球證快d死全家

執到1 分，算

第一回合對華西

無撚錯

牙衣好撚廢

華倫西亞前面啲球員
根本唔想贏波

冇氣回防我明白，但進攻點解唔可以再加啲力

洛迪高仲勁過morata

巴克利我屌你老母啦！

佢冇炒12碼第一場唔使輸

黑到咁
有分執真係偷笑

oic差啲唔記得

下場贏都出線既

上場見過鬼仲唔怕黑
仲換走佐仔

一球上半個球

一球空門粒射

一球岩岩果球

呢到都三球了

最尾轟d人壓哂上去攻 又唔回防想點

斷氣狀態我都有五成把握

希望華西成隊 球證 同 巴克利 都斷腳分離死

個球證好撚有問題
不過好彩對面把握力垃圾
45球黃金機會都柒下柒下咁

啱啊 要攻又唔一早攻 撚狗

再衰即刻紅

對面唔係食撚左屎咁 呢場至少比人入左4粒

華撚呢隊閪波落歐霸岩架啦，三球空撚晒門都可以入唔到，痴撚線，入到16強輸撚硬

真 唔輸番轉頭 都執到

條後防點解可以廢到咁

個種自信真係好撚尷尬

加埋垃圾呀衣

林8應該叫搏首名

做好自己打爆里爾就夠

當ajax一陣拎3分
都要ajax唔輸我地贏先係

炒飛機個方面？

最撚過癮係收走佐仔 個中場吉嘅

本來下場可以hea踢
而家譚仔又傷
隨時嘔返第四
就係因為依場黑到爆加對面全隊都係撚屌

白衫無個好人！！

上半有2球阿仲有12m

下半場出海棉寶寶起碼踢少個
Mount好氣好力又唔回防

成場波球證又偏幫華閪 但華閪又唔入

john cena!!

包輸成個下半場都唔知踢乜鳩
美隊70分鐘打後都隱隱地形

譚都唔知要傷幾耐

贏就出線 駛撚理佢地

對面D單刀波全部係靚組織 關咩野球證事

又踢歐霸今季唔撚睇

對親華倫西亞都有人傷架

睇唔明撚伯想點 有d球員心態想攞3分 但有d就帶慢節奏想1分

我地下場贏會有11分，唔洗理ajax打賤西結果

屌都未撚計球12碼

正路呢到4球求其一隊都穩入3球起碼

一贏波即刻出線，咁都出唔到線真係仲可以怪邊個

1-2 VAR 之後 偏幫到仆街

我地下場贏就一定出線，係首次名分別

蘇馬嘅表現愛華頓都俾唔到正選佢啦
必須lan

和其實可以接受了 贏下場就出線 里爾都贏唔到就抵歐霸啦

呢到半隊要躝啦

覺得林伯78分鐘就守有d保守
仲要轉打5後衛 搞到本身個陣亂撚晒

有機會要鬥得失 :Ajax+3 下場輸俾白衫佬
所以我地得返一條路 下場要入得幾多得幾多

咁都唔洗輸番轉頭 執到

成撚日話比人世界波入.. 上次角球直接curve, 今次傳中又直入 唉

對面唔入果幾球全部都唔係球證吹出黎喎 係真係把握力廢

歐聯計對賽先架ching

我想問李康仁果個排雲掌最後係吹左界外球？

迪加出番黎都唔知有幾多成 傷左成半年

一換走佐真奴就失曬勢

其實正常 作客

只不過失戈球太撚負碌

老實 華西一個回合都贏唔到都抵踢歐霸 上季阿妓都雙殺

係

Oh shit 咁我地贏就得

我唔信kepa手短到托唔出底線 佢縮哂手明顯判斷錯左

仲有Ajax下場輸，我地係多佢哋1分

嬲到仆街

Zouma + 丹麥仲差過tmr

下場主場醒醒定定

眼瞓姐 唔好咁

丹麥佬有下漏尿解圍差d奶野

華閪會放水咖啦屌

如果對里爾呢D波都贏唔到 比你-6入16強咪又即刻出局

丹麥佬唔掂
果球傳波比人射空門真係

弱智就死開啦
你識唔識計數

唔係球證幫我地入多幾球啦
係咁話我地foul亂俾黃
黑埋penalty
Tammy嗰下要吹啦
來回2球

放水都係冇首名，我地下場贏就一定出線

Ajax已經1粒

黑12碼呢下真係嬲 好彩救撚到如果唔係成晚又訓唔撚著 屌你老母成班影帝嚟

總之車下場贏就11分
ajax vs 閪是但一隊贏就ajax 10 or 閪8
所以贏就點都出線

所以和波都可以
但林狗 後段 隊波仲係咁同人對攻 真係嚇撚死人

呀積下場贏 車贏
呀積首名 車次名

呀積和 車贏
車首名 呀積次名

呀積輸 車贏
華倫首名 車次名

結論贏波就出線
有幾難明

老實講
唔覺林伯有守波既籌碼

當ajax今輪贏 下場和
車下場贏 仲有機首名

要諗下果隻happy仔 炸彈黎嫁屌

16強 隊隊都難踢嫁啦 首次都無所謂

而家心態係學以前阿妓做16郎賺轉播費，每季不斷loop